點解橄欖鎮IGN比7分搞到日本炎上，但一個世界IGN比5分但風平浪靜

橄欖鎮

一個世界

原因係：
A. 25周年驚世巨作點知係鳩hea之作，你叫班正版支持者點樣對住班老翻打飛機呀？
B. 扑你個街，豐收之月來架！都無人玩架啦！Natsume執柒左佢啦！
C. 預左Natsume交行貨的手機遊戲，無期望自然唔會失望。
D. 語言障礙：日本仔唔識睇英文，想炎上都做唔到。
E. 玩家比星露谷寵壞左，今次仲要抄翻星露谷轉頭(仲要抄得差)，激嬲埋星露谷粉絲。
F. 仲有無其他？

我今次決定以身試毒，睇下隻老翻牧場物語係咪傳聞中咁垃圾，Steam上面個極度好評係咪水軍來？

仲有網上經常批評老翻牧場物語畫面粗製濫造好似手機遊戲，呢點我係絕對唔同意！

因為本身老翻牧場物語就係手機遊戲！

無人care呢啲非正統又唔出名既5分作品